東方日報確認兩個事實 評論已故人士指引

東方日報確認左2個事實：
(1) 已故人士係東方日報創辦人；及
(2) 已故人士人士係不能提出誹謗訴訟。

即係話「已故人士係東方日報創辦人」呢句本身, 就唔會構成誹謗, 或乜春「借題發揮」, 係佢自己都承認既！

同埋最重要一點，係「 已故人士人士係不能提出誹謗訴訟」！東方日報仲走去搵個大狀, 去再次確認呢一點！

當然啦, 呢個係common law黎架嘛！

至於點解大家一提及已故人士, 唯獨呢份報紙咁大反應呢？
其他傳媒係who's fucking care呢?
我鬼知咩！

對比返6月15日篇報導, 就可以見到
之前係無提及呢D事實架

突然間, 加返2段入去, 點解呢?

小心呀，「已故人士」已死，但集團未死，批評「已故人士」等同中傷某集團，小心。

可以盡情誹謗死左既人

原來東方以前係法庭承認左好多野：

28. In the hearing on 29 September 2009, both parties accepted the following 3 facts which are common general knowledge to the people of Hong Kong :

(i) Mr Ma Sik Chun was the founder of Oriental Daily in 1969 but in 1978 he together with his brother Ma Sik Yu were arrested and charged for drug trafficking;

(ii) before trial, they had jumped bail, went to Taiwan and Ma Sik Chun is still living there; and

(iii) at common law, a person is presumed to be innocent until he is convicted of a criminal offence.

冇做過使撚著草咩

因被網民提及創辦人涉嫌干犯某種罪行而嬲到告人的東方日報

係咪叫因報？

然後告左百度未？

講事實又點算 誹謗

無留言被DEL

連仔未開工